'Ik kan nauwelijks ademen.'
'Ik kan er niets aan doen,' zei Alice heel gedwee mee: 'Ik ben steeds.'
'Je hebt geen recht om hier groeien,' zei de Dormouse.
'Don't talk onzin,' zei Alice moediger: 'weet je dat je groeit ook.'
'Ja, maar ik groeien tegen een aanvaardbaar tempo,' zei de Dormouse: 'niet in dat belachelijke manier.'
